香港就係出產乞衣嘅地方：乞衣老闆，乞衣客人

人人都可以做朱元璋

其實一直想知第一張相個堆係一家人黎？